有無巴打同我一樣問敢見網友

即使你知道個網友個樣唔差 成日借啲意暗示你出嚟見面/你叫佢出佢都會出嘅，但就係好淆底 好怕出到嚟現實同網上嘅差別太大會溝通唔到，又尷尬 感覺就好似有女送埋身但你又推走咗咁 有冇巴打明？

毒撚吾好ff咁多

我成日見網友
頭先見完一個

次次都唔敢約 淨係傾下計 最後全部慢慢疏離

唔係唔敢。係無必要

因為你知見完實絕交

有冇絲打同我傾計

識左5年都未見過